掃口粉出事

師父岩岩鋪緊木紋磗，我買左mapei 110 掃口粉比佢，但係D 掃口粉鋪到有D 深色 有D 淺色，好核突。想請教下有無補救方法。

想請問下有無補救方法

師兄，啲掃口乾曬未....

D 掃口粉落左 2日，應該乾左

撈唔勻 冇得救

起哂佢再搞啦

利申9up

好明顯係師傅問題 貪快咪出事 英泥未乾就落掃口粉

啲磚邊度買？

磨撚走再落過囉

兩隻色 明顯係溝個陣未勻暈
剷起再黎啦
你懶既起少少再係面到掃一口

刮走佢再掃過囉
記得撈勻啲

其實住多排都唔覺架啦
你本身又唔係用啲好淺色嘅掃口粉

我上網見剷起d 掃口粉好大工程， 師父d手工我驚佢會整花/ 崩d 磗
起少少粉， 會唔會好快甩返出黎？

我見上網話剷起要咁做

灣仔

磚王有講過，無得救，只可以起曬再鋪過

起咗嗰幾塊磚快過你起咗條掃口粉

師父話d掃口粉7日先乾
但係我有個工程朋友話1日就會乾
佢宜家重揾d 保護膠板嵌着左
都唔知點乾到

攞把鎚+ 一字批
唔洗用cut機
掃口粉 你無溝沙 有幾硬

呢個係懶做法

你唔洗全起
起面個浸 補左浸就得
記得補前攞掃頭掃乾淨d條坑
唔係出黎又一舊一舊